[WIN10求救]今日係咁藍MON REBOOT

想問下有冇人試過咁
部機都砌左半年到,WIN10 正版
今日開始有時打打下機或睇片就彈E個畫面出黎
上YOUTUBE做左D咩打MS CONFIG SET野
之後又打咩chkdsk /f 再reboot都唔得
有冇人可以救救我

Help pls

M$為左fix intelCPU個漏洞 出個隻新的update patch 好似出事 特別係用舊AMD CPU

我最後重裝左冇事了

即係唔好update window住？

用 linux

我電腦今日都咁樣然後仲試左6次..
想問下要點樣重裝window?🙈